---
title: Fairteiler
menu: Fairteiler
published: true
image_align: left
---

## Fairteiler

In Düsseldorf haben wir insgesamt 22 Fairteiler auf dem gesamten Stadtgebiet.
Diese besitzen teilweise Kühlschränke zum Teilen von kühlpflichtigen Lebensmitteln. Größtenteils gibt es so genannte Fairteiler-Räder die 24/7 zur Verfügung stehen und vor allem für verpackte Backwaren, Trockenprodukte und Obst & Gemüse gedacht sind.
In Düsseldorf haben wir ein großes Netzwerk an Bringstellen. Dies sind meisten soziale Einrichtungen (u.a. Obdachloseneinrichtungen) die wir als zusätzliche Möglichkeit nutzen, Lebensmittel weiterzugeben.

- <a href="https://foodsharing.de/?page=fairteiler&bid=1326">Fairteiler in Düsseldorf-Mitte</a>

- <a href="https://foodsharing.de/?page=fairteiler&bid=1324">Fairteiler in Düsseldorf-Nord</a>

- <a href="https://foodsharing.de/?page=fairteiler&bid=1325">Fairteiler in Düsseldorf-Süd</a>

- <a href="https://foodsharing.de/?page=fairteiler&bid=1327">Fairteiler in Düsseldorf-Ost</a>

- <a href="https://foodsharing.de/?page=fairteiler&bid=1328">Fairteiler in Düsseldorf-West</a>

